不如set返條武力上限好唔好。。。

照咗既進度發展落去 好快會死人

我既武力接受程度上限係打死人/殺人

其他行動我唔會反對

武力上限按黑警最低武力計算